有無人有睇netflix套異獸魔都？？

成套野好古怪但好撚正
d作畫做得好好 都係mappa 但好似靚過巨人
好鐘意個世界觀同人設
蘑菇人個邊感興趣上仲多戲份過主角個邊
洞穴同魔法師世界 又有惡魔
個個d造型都好奇特
睇完應該會追埋漫畫

漫畫神作，第一次睇電鋸人就諗起異獸魔都

強烈推介睇原作漫畫

歌好聽

有劇情之餘仲要幾好笑
凝造懸疑氣氛好成功

希望會出第二季

幾鐘意煙大佬 同 心

漫畫典型拖得太勁爛咗尾

唔只mappa, 同一個導演添
3D睇怕都一套software，作畫壓力細過巨人，額頭d影都唔洗排咁多條線。明明好多貧富對比，但又憎唔落班魔法師。仲有第一個ed勁撚仁

成班殺人好似習慣左咁
殺人完全無feel

漫畫好睇過鬼滅勁多倍
成個故事同角色都好鮮明。
角色係成個故事入邊嘅成長亦十分好睇。
每個角色嘅心路歷程都好完滿。
好難明白點解一個女作者可以有咁嘅畫風

漫畫好撚好睇喎
好鍾意佢呢種殺人好似食飯咁既世界觀
黑色幽默
二階堂又正
好過乜柒禰豆子好撚多啦

好中意作者個世界觀

心同能井好正

作者新個套大黑暗 都好有趣
不過漫畫人更新好撚慢

正到仆街啦

睇完勁中意能井

都唔算爛尾啦啲伏筆都有解釋到，係餃子棒個到有少少搞到出咗戲

覺得個氛圍幾吸引 啲打鬥場面幾正

d風景勁撚靚
好懷疑作者係hi左野先畫到出來

好睇過又唔洗成日提住鬼滅嘅
好睇過好多漫畫都得架啦

勁撚正
當日好驚訝連登無人講

二階堂好j

好正
睇到停唔到，想快啲有新一季
難得個動畫制作咁好
唔想睇原作住驚自己冇心機追後面

原作漫畫近期出左番外 心同能井過去編

二階堂係大波版團長

唔知有無第二季呢